有冇人又瞓得唔好，膊頭好痛

好眼訓哩幾日
個膊頭又痛
點搞好

Counterpain幫到你

咩黎

有冇好心人可以救我

我揾下屋企有冇先

嗚哇我依家膊頭都痛到訓唔到 你到典黎典去

係咪叫火呀

淨係想好好咁訓覺

搽左安美露又貼埋藥膏布都無用 仲痛緊

貼休足得唔得

試下換過個枕頭

仙勞max枕頭
換左半年咋喎

休足唔係貼腳架咩

有無介紹

我揾唔到啲藥膏嗰啲

枕頭會唔會係太高或者太低 =>高度唔啱就會膞頭/頸痛

我用緊Co__ex記憶綿枕頭
都用咗成年幾 冇再痛

Co__ex：如果可以開名 我先開名

咁貼左有無用啊？

濕重 試下飲多d暖水
做運動出下汗
唔好飲同食凍野
調理下身體會好D
膊頭痛就比錢出去比人按下
按完包你一覺訓天光

Google左應該知係邊隻
聽日買黎試下

我已經痛到係街行一陣都開始痛
平時舉手都唔係點舉到
我懷疑緊自己係咪有五十肩
但明明仲後生

其實琴日返工已經膊頭酸痛
佢用啲唔知咩拍我膊頭
話會好啲
依加瘀左一大達
要著啲好高領嘅衫
好肉酸呀

食左好多凍野最近

你會唔會睇醫生
我考慮緊

我貼左
涼浸浸依加